暴大要唔要人？睇圖啦！！請大力推！！！！

散水撚死全家

唔係我講架喎

推

啱啊，好多散水狗

Puhhhh

散水撚食屎

唔係我講架喎.....你叫d tg channel admin食屎？

其他地方開花好過啊

唔好理佢地啦 上撚曬頭 繼續推

最後一道防線被破壞.....

炸彈車

推呢個

有時佢地太早燒野結果自己吸撚哂狗仔都未到

根本呢度啲人就瘋狂帶風向上啲人去CU送頭

你話佢係散水撚？

去大埔開花塞路

tui

推大家去大埔

去大埔塞路救中大

曱甴平

反正要十八區開花

班狗混入去燒石油氣罐！
無恥

走

頭先極大量鬼AC上去 證明對家其實係想等我地不攻自破

加上政府9點先公布有渡輪 證明佢地未敢再突發清場住 畢竟全世界都睇住

請各唔喺現場唔清楚現場環境物資嘅人唔好再不負責任哋叫人入中大 去留大家自己決定
CU 如果有事，CU既老鬼自然識好似星期二咁不顧一切護校，唔需要人地教
好多mon po狗吹風，去留請自己決定

甲甴平

收啦你

睇下現實情況啦屌你
係咪想手足入去送死呀
你老母咁多時間係度留言都唔慌你係前線啦

推
係CU嘅人肯走未！

宣佈勝利！馬上離開！
中大人第日再返去做paper 開sem！

［中大人入］中大戰役應對之策

岩，成堆鬼Post

暴大人好多已撤

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

就快10點 TWITTER戰線要人

推PO 盡量搵出名有剔號既原PO RETWEET

加COMMEND係會當新PO 唔計數入去原本TWEET

最多三個#TAG

2148 二橋示威者及FA全撤。

依個post既資訊都係telegram入面出黎
有曬admin認證 唔信自己去公海搵
你覺得政府係想不攻自破既
去搵番各大admin出黎 同佢地解釋

On9
自行決定都收

大家推呢個

解釋曬

Push

叫人唔好走果d
不如自己入去守？
中唔中計事少
手足先係最重要

CU前後都有狗

分化撚黎 引戰製造假煙幕 等手足互屌 轉移視線用

頭先第一個PO極多 五毛 佢地有D帶風向 有D引戰 有D放負

收皮啦
係真係CU老鬼你而家就係現場啦
扮撚晒野咁
on99

同機場似乎一撚樣咁…但真喺唔知…

佢地先有資格決定

話唔散水既
你自己入去啦

撤晒喇popo快啲上橋啦
唔知橋仲有啲咩呢

今朝先話唔回應就升級
一升級就走佬
無決心講嚟玩手足？

狗舍見

隻隻字我都睇得明 但係你好似自相矛盾緊? 定你睇唔明我上面講咩?

唔好show個tg出黎啦，有心自己揾到

痴媽根 夠膽講成個post得你一個唔明

佢講過佢既意見係俾香港人參考
加泰集會佢都炒過車喇

唔好再叫人散水撚
中大已經好危險，人命重要定地方重要？而家入去唔夠人守都只係送頭

咁暴大前線咪要死全家？

樓上d人做乜，點解唔撤？
人又極少呢個時間又入唔切去，叫佢地唔撤係咪想害死佢地？30人d狗求撚其都攻到入去，唔好再叫人入去啦，開花爭取時間比佢地撤/執野好過

推比話人散水撚嘅送頭撚睇

收皮啦冷氣軍師, 留個幾十個起度一定仆哂街, 留得青山在啊

push

自己睇哨講邊度有重狗 自己判斷洗唔洗入
出現咁極端既反差 總有一邊係錯

我個人覺得今晚班狗係想捕你一兩區開花黎打
Mk同天水圍呢排個朵咁響
密切留意狗車動向

咁而家前線同FA係咪要死埋全家？

狗既智商真係特別低
想講個班引人送頭既真係一望就知

On9 當佢大台？

黎明行動啦，等D狗要捱夜，黨鐵無得運狗，嗩兵易做D。
每區一個鐘黎明行動，D狗就要捱更抵夜，捱夜好傷身咖，肝火盛，又傷腎，又陪唔到警嫂。

我同你講琴日就傳解放軍, 今日就傳石油氣罐
雖然我信會做得出後者, 但是一定唔是外來手足做, 而是中共做

Cls...
總之叫走就係有問題
醒下啦你地

證物既野.....拉唔到人就無用，佢地仲要用時間處理...

宜家擺明係想攬學生，總之宜家一切留守二號橋既人全部都當成界外人，全部唔保

你同佢地講丫麻

啲狗放火魔物料係宿舍 佢想點屈你都得

連登真係好撚鬼
咁係咪以後一定要打陣地
走親又係散水啊

請善用起底功能
已block會員名 拉拉手制

留著條命要緊
唔好犧牲係d 唔值得既地方

你係咪現場

全世界睇住係重點
一打中大，美國就加快推動人權法
大家有時間做多d retweet

唔好對散水有莫名嘅抗拒啦
散水同戀戰兩個極端都唔會有好結果

入面班撚樣燒中大根本就唔係中大學生

撤哂？

仲好意思拎solomon出黎，你班城邦撚日撚日洗人版

On9 叫人留係到嘅自己出嚟先 咪做冷氣軍師

唔係現場拉到，係鋤唔入架...雖然法治已死，我走撚左你擺係道，係，你係可以拉我，但一定告唔入

咁如果唔係鬼post呢？
對家進化知你地唔會信風向特登調轉吹風？
又或者真係手足分析應該要走呢？
鬼post主要目的就係令到你地手足無措
唔可以再只係因為風向post嚟決定邊樣啱
一路講要獨立思考 要理性

風向post. 唔單單帶風向
重令真手足講既野比人以為風向post以唔信
就好似捉鬼咁
你唔知邊d係真手足定狗定5毛
唔好以為狗同5毛做既野一定要一樣
佢地可以做唔同類型方向都得 唔好太單向思考

如果守都叫戀戰既話 咁第一日就唔應該守
全部大學都係戀戰

叫人入去嗰啲人自己係屋企歎冷氣

所以唔好信連登囉....TG Channel可信性高好多

星期二一輪苦戰先守得住 而家撤離咪辜負咗一班手足嘅付出

講得唔好 係極端嘅散水或戀戰
簡單講 就係睇情況做人 BE WATER

用下腦都知今次既壓制係64級數
我指既唔係亂槍掃射學生，而係邊個被捉邊個就被自殺
要生命定要死地，自己諗

其實我想講
學生你係中大佢捉你唔到
你返左屋企就逐個上門拉人，係咪都玩你48個鐘先

係軍政府眼中，無一個中大生係無辜
成班學生依家撤係同自己送頭無分別

所以書生一向輸經驗同唔夠膽大

屌佢老母燒石油氣真係會死人架！
連佢地自己都會死呀！

手足既付出，唔係已經反映左出黎啦咩？呢幾日既停課阻路

咁樓主想中大人守到幾時？
無狗既情況之下，守既目的係咩？

勿心急 拖多一日 我地有多一分勝算

比佢地決定啦屌

所以叫大家睇TG channel資訊就係咁解，連登d po乜人都可以出，你話TG係大台都係咁話，起碼人地幾萬人睇，有哨有認證

連登可信定TG可信，大家自己諗

Why not both
支持散水既去各地開花
支持留守既繼續留守
同時間保持聯繫
留守手足有事就散水撚全面入中大救人內外夾攻
留守手足冇事就繼續各區開花

推呀 唔好送頭

你係咪無睇d圖

你自己留係到啦 如果你唔係屋企既話

比佢地決定最好

外人完全唔怕俾狗咬
因為出得黎就預左，而且捉唔到就捉唔到

你班學生就唔同喇，個個有嫌疑，有名有姓有地址

係米冇狗既出現 就咩都唔洗做？
大家照返工 照返學？

蘋果直播話無哂人。

今晚原來唔係撚狗行動，原來係撚香港人行動。

無錯

理大岩岩都出左聲明叫人走 同中大狗車到應該有關係
請即預備後路

由頭先件事睇得出 群龍無首都唔係辦法

建議各位可以準備幾個應急方案 物資反而唔緊要 保住手足全身而退先係重點

一守陣 二棄城 三撤退

BTW 唔建議死守 但撤之前一定要清除附近指模阿 CCTV記錄等

咪撚去中大啦
叫人去中大即係送頭

？？即係點

屌睇錯標題，當我無講過
唔撤留係度無意思

切勿被捕送頭
馬上離開

係wor，屌收到流料

呢啲人喺屋企玩手指R屎忽都可以上晒腦果下先好嘢，呼天搶地咁叫人去死，自己就喺屋企食花生，真係乜嘢心態？

點解係撚香港人?

唔係好GET到現況
希望現場人士唔好聽錯風向

我唔知咩CU內部消息，但呢個係新亞學生會FB PAGE既，我直接CAP埋圖(右下角電腦時間)，自己睇

中大既同學應該駐守，外援應該視乎自己體力、情況去增援/開花

問題係你地而家又退步變返陣地戰，目的係乜野？你要中大手足留到幾時？
二橋只係塞到其中一個位，要返工既自然搵到其它方法返
利申: 罷撚左一星期，前三次都有罷

同意
連登真係信唔過
睇tg再獨立思考

唔係想亂笑你mon po狗
但真係一開口就知肯定無讀過U

#193346 Trevor_Philips
以及會員名 拉拉手制 分別喺不同風向po互相扯貓尾

請各位留意呢兩個account

又會被誤焚.....真誤定假誤呀

佢幾時變左大台？

唔好打，唔好留.....

唔好食花生

再有人屌人散水，果班全部都係鬼，block得

屌我依家真係唔知推邊個POST好

呢個低級mon po狗其實大家都block得
未撚培訓完得咁既水準都學人上黎扮

幾時都係睇tg

係。

定係你想班勇武畀人拉晒?

同共産黨deal
我信校方真心幫學生，不過一定弱鳩智

係成件事未知輸贏下，唔好話我唔教你地，係兩校學生今日安全撤左既，快快手申請美國簽證，再買機票去美帝，記住俾入境吸左印先再講要求政治庇護

共產黨今年唔攪你，過兩年都一定會拉你

蘋果直播話無哂人。

直播都停埋。

而家叫走哂D人 既結果係好, 因為冇人捉入黎做咩
成日叫人入入入, 入去得返幾十個手足送頭, 而家前線決定退 你又唔撚接受
要重要戰略地又點?
手足條命重要定戰略地點重要?

講真 tg相對可信d
但都係要獨立思考啦

save咗，thanks，多啲提醒大家，連登仔好豬

中大人都話要撤出 中大唔係作戰基地
快閃塞路可以 但唔係佔領中大

冚家產，好多人吹風入面散水，佢老母笑閪

唔應該駐守 be water
依家唔係陣地戰 唔需要割據山頭 希悉

唔係現場大家都唔好估估下 又會引起混亂 比班鬼分化

睇幾個十萬八萬人既，再分析思考，不過當你睇完十個八個呢d channel，已經唔識思考

其實你有無入過幾條暴大tg channel睇人地走嘅原因係咩同埋由邊度收風

真係當咗連登係總司令部全世界睇你地頭咩

你就死全家

其實你班五毛分化完未？

起底就知你咩料啦 成撚日出走黎引戰 製造假煙幕 轉移視線

簡單 睇大家pros cons再分析邊邊重要d
相對容易下決定 又可以拎到大家意見
唔係睇邊邊多人 係睇邊邊有力
唔係1000個人講冇pt既pt就有力
反之亦然

買d定向喇叭射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

黑狗唔柒入黎，打電話報警話有炸彈睇吓佢入唔入？

( Show Blocked User - 拉拉手制 )

最主要睇邊邊多人架姐，就算有pt但呢一刻已經趕唔切，喺咁多手足嘅安全只可以跟大隊

無收風唔識答就淨係識話人五毛，你咪貼出嚟6月9號之後我邊個post係引戰囉
講埋俾你聽中大同學話因為舍監閂宿降低據點效果同校方出埋車趕人走所以佢地決定走呀
又關鬼ac事

想救中大並唔係要開花
炸警署同宿舍先分散到注意力
放完即走 唔戀戰
天水圍就係例子

你入到去咩

就係唔好睇邊邊多人
就係風向撚同鬼玩人數
只要有幾百個like就會好多人跟住like

中大要𠆢中大要人

如果有比較長時間嘅決擇嘅話係可以嘅，但而家中大情況只可以信tg嘅決定

加泰集會都仲未係令連登仔學識solomon yue唔係大台

只係想講，棄左中大二橋，仲可以點塞吐露港。點解要棄？點解要棄？我入到去已經係死城，好地地一個要塞

be water都唔得
想佔中重演？